中國移動用戶入

APP, 網上查 data 用量係咪壞撚左

成個月都無計過咁濟，用左23 日佢寫我用得 0.07 GB ， 你地係咪都係咁

bt幾套4仔試下先啦

係咪之前死網絡送咗三gb畀你呀

我都係咁 打去cs 話自動上左無限plan
本身得10gb 去2cm 賣鳩哂佢

我睇都係得0 GB 使用

擺明壞咗啦 data 亂鳩計